大家仲記唔記得潑墨少女-董瑤瓊

入咗精神病院之後，到而家音訊全無

雜種畀人潑墨都咁嬲
燒國旗咁高成本，咁佢張車頭相

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

搞返個#burnxichallenge

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講